msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.ACCOUNTS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.ACCOUNTS"
msgid "Account Page"
msgstr "계정 페이지"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.APP_OWNERSHIP_CHECK_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.APP_OWNERSHIP_CHECK_FAILED"
msgid "The server says you don't own the game. But you do... right?"
msgstr "서버에 따르면 귀하가 이 게임을 소유하고 있지 않다고 합니다. 하지만... 소유하고 있는 것이 맞죠?"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.DEFAULT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.DEFAULT"
msgid "You have been disconnected. We're not sure why... Sorry!"
msgstr "연결이 끊겼습니다. 이유는 확실하지 않습니다... 죄송합니다!"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_BANNED"
msgid "Your account has been banned for violating the terms of use. Please visit accounts.klei.com to review this issue."
msgstr "이용약관 위반으로 인해 귀하의 계정이 차단되었습니다. 이 문제를 검토하시려면 accounts.klei.com에 방문해주세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_DELETED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_DELETED"
msgid "Your account has been marked for deletion and cannot be used anymore."
msgstr "귀하의 계정은 삭제가 예정되었으며, 더 이상 사용이 불가능합니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_UPGRADE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_UPGRADE"
msgid "A new version is available.\nPlease update Don't Starve Together."
msgstr "새 버전이 나왔습니다.\nDon't Starve Together를 업데이트하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.FAILED_TO_AUTOJOIN_LAN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.FAILED_TO_AUTOJOIN_LAN"
msgid "Unable to join a LAN server.\nAre you sure it exists?"
msgstr "LAN 서버에 참가할 수 없습니다.\n정말 있는 것이 확실합니까?"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.FORCE_DISCONNECTION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.FORCE_DISCONNECTION"
msgid "The connection has been forcibly closed by the engine."
msgstr "엔진이 강제로 연결을 끊었습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_ALREADY_CONNECTED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_ALREADY_CONNECTED"
msgid "You are already connected to this server."
msgstr "이미 이 서버에 연결되어 있습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED"
msgid "The server is not responding. Please try again."
msgstr "서버가 응답하지 않습니다. 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_BANNED"
msgid "You have been banned from this server."
msgstr "이 서버에서 차단당했습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_LOST"
msgid "You have lost connection to the server."
msgstr "서버 연결이 끊겼습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DISCONNECTION_NOTIFICATION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DISCONNECTION_NOTIFICATION"
msgid "You have been disconnected from the server."
msgstr "서버로부터 연결이 끊겼습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DEDICATED_SERVER_STARTUP_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DEDICATED_SERVER_STARTUP_FAILED"
msgid "There was some sort of trouble starting the server. Please try again."
msgstr "서버 시작에 문제가 있었습니다. 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DESTINATION_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DESTINATION_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED"
msgid "The destination server is not responding. Please try again."
msgstr "대상 서버가 응답하지 않습니다. 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DESTINATION_SERVER_NOT_AVAILABLE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DESTINATION_SERVER_NOT_AVAILABLE"
msgid "The server you were playing on is unavailable. Please try again later."
msgstr "플레이하던 서버를 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_FRIENDS_ONLY_SERVER
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_FRIENDS_ONLY_SERVER"
msgid "Attempted to join a \"friends only\" server, but you're not friends with the host."
msgstr "'친구 전용' 서버에 접속하려고 시도했지만, 귀하는 방장과 친구가 아닙니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_GAME_SESSION_AUTH_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_GAME_SESSION_AUTH_FAILED"
msgid "Authentication failed. Please try again."
msgstr "인증에 실패했습니다. 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_IDLE_TIMEOUT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_IDLE_TIMEOUT"
msgid "You have lost connection to the server."
msgstr "서버 연결이 끊겼습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INCOMING_CONNECTIONS_DISABLED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INCOMING_CONNECTIONS_DISABLED"
msgid "The server is not accepting new connections temporarily. Please wait a moment and try again."
msgstr "서버가 일시적으로 새 연결을 허용하지 않습니다. 잠시 기다린 후 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION"
msgid "The server has a different version than you do. Please check that your game version is up-to-date."
msgstr "서버가 다른 버전입니다. 게임 버전이 최신인지 확인하시기 바랍니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INITIALIZATION_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INITIALIZATION_FAILED"
msgid "Networking did not initialize properly. Please try again."
msgstr "네트워크가 제대로 초기화되지 않았습니다. 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_LOGGED_IN_SOMEWHERE_ELSE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_LOGGED_IN_SOMEWHERE_ELSE"
msgid "This account has been logged in from another location."
msgstr "계정이 다른 위치에서 로그인되었습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NETWORK_CONNECTION_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NETWORK_CONNECTION_LOST"
msgid "Check your connection and try again."
msgstr "연결 상태를 확인하고 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NOT_ACCEPTING_NEW_PLAYERS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NOT_ACCEPTING_NEW_PLAYERS"
msgid "The server is not accepting new players."
msgstr "서버가 새 플레이어를 받아들이고 있지 않습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NO_FREE_PLAYER_SLOTS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NO_FREE_PLAYER_SLOTS"
msgid "The server is full."
msgstr "서버가 가득 찼습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SAVE_FILE_DAMAGED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SAVE_FILE_DAMAGED"
msgid "Your world is damaged and cannot be loaded."
msgstr "세계가 손상되어 불러올 수 없습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SERVER_IS_CLAN_ONLY
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SERVER_IS_CLAN_ONLY"
msgid "You must be a member of this server's Steam Group to connect."
msgstr "서버의 Steam 그룹의 구성원이어야 연결할 수 있습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SERVER_IS_LAN_ONLY
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SERVER_IS_LAN_ONLY"
msgid "This server only allows players from their same local network."
msgstr "이 서버는 동일한 로컬 네트워크에 있는 플레이어만 허용합니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SLOT_RESERVATION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SLOT_RESERVATION"
msgid "Attempt to join server failed because remaining player slots are reserved. Please try again once a slot frees up."
msgstr "나머지 플레이어 슬롯이 예약되어 있어서 서버 참가 시도에 실패했습니다. 슬롯이 비면 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_STEAM_NET_CONNECTION_TIMEOUT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_STEAM_NET_CONNECTION_TIMEOUT"
msgid "You have lost connection to the server."
msgstr "서버 연결이 끊겼습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_BANNED"
msgid "You have been banned from this server."
msgstr "이 서버에서 차단당했습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_CONNECTION_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_CONNECTION_FAILED"
msgid "Something went awry while connecting. Please try again."
msgstr "연결하는 도중 뭔가 잘못되었습니다. 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_KICKED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_KICKED"
msgid "You have been kicked from this server."
msgstr "이 서버에서 퇴장당했습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION"
msgid "The server has a different version than you do. Please check that your game version is up-to-date."
msgstr "서버가 다른 버전입니다. 게임 버전이 최신인지 확인하시기 바랍니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_INVALID_PASSWORD
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_INVALID_PASSWORD"
msgid "Whoops! The password you entered was incorrect."
msgstr "앗! 입력한 비밀번호가 잘못되었습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_CONNECTION_TO_TARGET_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_CONNECTION_TO_TARGET_LOST"
msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "서버에 연결할 수 없습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_PUNCHTHROUGH_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_PUNCHTHROUGH_FAILED"
msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "서버에 연결할 수 없습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_TARGET_NOT_CONNECTED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_TARGET_NOT_CONNECTED"
msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "서버에 연결할 수 없습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_TARGET_UNRESPONSIVE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_TARGET_UNRESPONSIVE"
msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "서버에 연결할 수 없습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NO_FREE_INCOMING_CONNECTIONS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NO_FREE_INCOMING_CONNECTIONS"
msgid "The server is full."
msgstr "서버가 가득 찼습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 1 has signed out of PlayStation™Network in the middle of a game!"
msgstr "플레이어1이 게임 도중에 PlayStation™Network에서 로그아웃했습니다!"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4"
msgid "Your split-screen partner logged out in the middle of a game!"
msgstr "게임 도중에 분할 화면 파트너가 로그아웃했습니다!"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 2 has signed out of PlayStation™Network in the middle of a game!"
msgstr "플레이어2가 게임 도중에 PlayStation™Network에서 로그아웃했습니다!"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "You have signed out of PlayStation™Network. Now we have to set everything back up again..."
msgstr "PlayStation™Network에서 로그아웃했습니다. 이제 모든 것을 다시 설정해야 합니다..."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4"
msgid "Your split-screen partner logged out. Return to the main menu to find another."
msgstr "분할 화면 파트너가 로그아웃했습니다. 메인 메뉴로 돌아가서 다른 파트너를 구하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Your split-screen partner signed out. Return to the main menu to find another."
msgstr "분할 화면 파트너가 로그아웃했습니다. 메인 메뉴로 돌아가서 다른 파트너를 구하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.INVALID_CLIENT_TOKEN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.INVALID_CLIENT_TOKEN"
msgid "A token error occurred. Please try again."
msgstr "토큰 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.INVALID_GAME_SESSION_TOKEN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.INVALID_GAME_SESSION_TOKEN"
msgid "Unable to reach the Klei server. Please try again."
msgstr "Klei 서버에 연결할 수 없습니다. 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.PLATFORM_MISMATCH
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.PLATFORM_MISMATCH"
msgid "This server is incompatible with your version. Please try another server."
msgstr "이 서버는 플레이어 버전과 호환되지 않습니다. 다른 서버를 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP"
msgid "This server requires mods that are not available on the Steam Workshop. You will need to manually download the missing mods."
msgstr "이 서버는 Steam 창작마당에서 구할 수 없는 모드가 필요합니다. 해당 모드를 수동으로 다운로드해야 합니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP_RAIL"
msgid "This server requires mods that are not available. You will need to manually download the missing mods."
msgstr "이 서버는 현재 이용할 수 없는 모드가 필요합니다. 해당 모드를 수동으로 다운로드해야 합니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED"
msgid "Download of the required mods from the Steam Workshop failed because one or more mods is not visible to you."
msgstr "볼 수 없는 모드가 있기 때문에 Steam 창작마당에서 필요한 모드를 다운로드하는 데 실패했습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED_RAIL"
msgid "Download of the required mods failed because one or more mods is not visible to you."
msgstr "볼 수 없는 모드가 있기 때문에 필요한 모드를 다운로드하는 데 실패했습니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE"
msgid "Download of the required mods from the Steam Workshop failed. Please try again."
msgstr "Steam 창작마당에서 필요한 모드를 다운로드하는 데 실패했습니다. 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE_RAIL"
msgid "Download of the required mods failed. Please try again."
msgstr "필요한 모드를 다운로드하는 데 실패했습니다. 다시 시도하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_VERSION_MISMATCH
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_VERSION_MISMATCH"
msgid "The server is running mods with an old version. The server owner must update the mods for new players to join."
msgstr "서버에서 구버전 모드를 실행 중입니다. 새로운 플레이어가 참가할 수 있도록 하려면 서버 소유자가 모드를 업데이트해 야합니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_HANDSHAKE_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_HANDSHAKE_FAILED"
msgid "The server is on a different version than you. Please check that your game version is up-to-date."
msgstr "서버가 플레이어와 다른 버전입니다. 게임 버전이 최신인지 확인하시기 바랍니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_ARNBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_ARNBETA"
msgid "The server is running the A New Reign Beta version. You'll need to opt into the beta to play on this server."
msgstr "서버가 A New Reign Beta 버전을 실행하고 있습니다. 이 서버에서 게임을 하려면 베타에 참가해야 합니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_OLD_CLIENT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_OLD_CLIENT"
msgid "This server is on a newer version than you. Please download the latest update to connect."
msgstr "이 서버는 플레이어 버전보다 더 최신 버전입니다. 최신 버전을 업데이트하여 연결하세요."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_OLD_SERVER
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_OLD_SERVER"
msgid "This server is on an older version than you."
msgstr "이 서버의 버전은 귀하의 버전보다 이전 버전입니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_PUBLIC_BETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_PUBLIC_BETA"
msgid "The server is running a public beta world. You'll need to opt into the beta to play on this server."
msgstr "서버가 새로운 공개 베타 버전을 실행하고 있습니다. 이 서버에서 게임을 하려면 베타에 참가해야 합니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_ROTBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_ROTBETA"
msgid "The server is running the Return of Them Beta version. You'll need to opt into the beta to play on this server."
msgstr "서버가 Return of Them 버전을 실행하고 있습니다. 이 서버에서 게임을 하려면 베타에 참가해야 합니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_UPDATEBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_UPDATEBETA"
msgid "The server is running the Beta Branch version. You'll need to opt into the beta to play on this server."
msgstr "서버가 새로운 베타 브랜치 버전을 실행하고 있습니다. 이 서버에서 게임을 하려면 베타에 참가해야 합니다."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.OK
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.OK"
msgid "OK"
msgstr "확인"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.APP_OWNERSHIP_CHECK_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.APP_OWNERSHIP_CHECK_FAILED"
msgid "Game Ownership Check Failed"
msgstr "게임 소유권 점검 실패"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.DEFAULT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.DEFAULT"
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊어짐"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_BANNED"
msgid "Account Banned"
msgstr "계정 차단됨"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_DELETED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_DELETED"
msgid "Account Deleted"
msgstr "계정 삭제됨"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_UPGRADE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_UPGRADE"
msgid "Version Out of Date"
msgstr "최신 버전이 아님"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.FAILED_TO_AUTOJOIN_LAN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.FAILED_TO_AUTOJOIN_LAN"
msgid "LAN Join Failed"
msgstr "LAN 참가 실패"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.FORCE_DISCONNECTION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.FORCE_DISCONNECTION"
msgid "Force Disconnection"
msgstr "강제로 연결 끊기"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_ALREADY_CONNECTED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_ALREADY_CONNECTED"
msgid "Duplicate Connection"
msgstr "중복 연결"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED"
msgid "Server Not Responding"
msgstr "서버 응답 없음"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_BANNED"
msgid "Banned"
msgstr "차단됨"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_LOST"
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊어짐"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DISCONNECTION_NOTIFICATION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DISCONNECTION_NOTIFICATION"
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊어짐"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DEDICATED_SERVER_STARTUP_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DEDICATED_SERVER_STARTUP_FAILED"
msgid "Dedicated Server Failed To Start"
msgstr "전용 서버 시작 실패"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DESTINATION_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DESTINATION_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED"
msgid "Destination Not Responding"
msgstr "대상 응답 없음"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DESTINATION_SERVER_NOT_AVAILABLE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DESTINATION_SERVER_NOT_AVAILABLE"
msgid "Server not available"
msgstr "서버를 이용할 수 없음"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_FRIENDS_ONLY_SERVER
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_FRIENDS_ONLY_SERVER"
msgid "Friends Only"
msgstr "친구 전용"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_GAME_SESSION_AUTH_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_GAME_SESSION_AUTH_FAILED"
msgid "Authentication Failed"
msgstr "인증 실패"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_IDLE_TIMEOUT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_IDLE_TIMEOUT"
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊어짐"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INCOMING_CONNECTIONS_DISABLED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INCOMING_CONNECTIONS_DISABLED"
msgid "Failed To Connect"
msgstr "연결할 수 없음"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "버전 불일치"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INITIALIZATION_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INITIALIZATION_FAILED"
msgid "Networking Failed To Start"
msgstr "네트워크 연결 시작 실패"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_LOGGED_IN_SOMEWHERE_ELSE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_LOGGED_IN_SOMEWHERE_ELSE"
msgid "Duplicate Login"
msgstr "중복 로그인"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NETWORK_CONNECTION_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NETWORK_CONNECTION_LOST"
msgid "Network Connection Lost"
msgstr "네트워크 연결 끊김"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NOT_ACCEPTING_NEW_PLAYERS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NOT_ACCEPTING_NEW_PLAYERS"
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊어짐"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NO_FREE_PLAYER_SLOTS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NO_FREE_PLAYER_SLOTS"
msgid "Server Full"
msgstr "서버 가득 참"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SAVE_FILE_DAMAGED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SAVE_FILE_DAMAGED"
msgid "Load failed"
msgstr "불러오기 실패"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_IS_CLAN_ONLY
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_IS_CLAN_ONLY"
msgid "Not a member of the server's clan"
msgstr "서버 클랜의 회원이 아님"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_IS_LAN_ONLY
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_IS_LAN_ONLY"
msgid "Local Connection Server Only"
msgstr "로컬 연결 서버만"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_STARTUP_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_STARTUP_FAILED"
msgid "Server Failed To Start"
msgstr "서버 시작 실패"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SLOT_RESERVATION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SLOT_RESERVATION"
msgid "Slot Reserved"
msgstr "슬롯이 예약됨"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_STEAM_NET_CONNECTION_TIMEOUT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_STEAM_NET_CONNECTION_TIMEOUT"
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊어짐"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_BANNED"
msgid "Banned"
msgstr "차단됨"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_CONNECTION_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_CONNECTION_FAILED"
msgid "Connection Failed"
msgstr "연결 실패"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_KICKED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_KICKED"
msgid "Kicked"
msgstr "퇴장당함"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "버전 불일치"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_INVALID_PASSWORD
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_INVALID_PASSWORD"
msgid "Bad Password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_CONNECTION_TO_TARGET_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_CONNECTION_TO_TARGET_LOST"
msgid "Could Not Connect"
msgstr "연결할 수 없음"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_PUNCHTHROUGH_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_PUNCHTHROUGH_FAILED"
msgid "Could Not Connect"
msgstr "연결할 수 없음"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_TARGET_NOT_CONNECTED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_TARGET_NOT_CONNECTED"
msgid "Could Not Connect"
msgstr "연결할 수 없음"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_TARGET_UNRESPONSIVE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_TARGET_UNRESPONSIVE"
msgid "Could Not Connect"
msgstr "연결할 수 없음"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NO_FREE_INCOMING_CONNECTIONS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NO_FREE_INCOMING_CONNECTIONS"
msgid "Server Full"
msgstr "서버 가득 참"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 1 Signed Out"
msgstr "플레이어1이 로그아웃함"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4"
msgid "Player 2 Logged Out"
msgstr "플레이어2가 로그아웃함"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 2 Signed Out"
msgstr "플레이어2가 로그아웃함"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 1 Signed Out"
msgstr "플레이어1이 로그아웃함"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4"
msgid "Player 2 Logged Out"
msgstr "플레이어2가 로그아웃함"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 2 Signed Out"
msgstr "플레이어2가 로그아웃함"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.INVALID_CLIENT_TOKEN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.INVALID_CLIENT_TOKEN"
msgid "Invalid Client Token"
msgstr "클라이언트 토큰 무효"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.INVALID_GAME_SESSION_TOKEN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.INVALID_GAME_SESSION_TOKEN"
msgid "Could Not Connect"
msgstr "연결할 수 없음"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.PLATFORM_MISMATCH
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.PLATFORM_MISMATCH"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "버전 불일치"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "모드가 없어서 연결이 끊김"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP_RAIL"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "모드가 없어서 연결이 끊김"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "모드가 없어서 연결이 끊김"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED_RAIL"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "모드가 없어서 연결이 끊김"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "모드가 없어서 연결이 끊김"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE_RAIL"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "모드가 없어서 연결이 끊김"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_VERSION_MISMATCH
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_VERSION_MISMATCH"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "모드가 없어서 연결이 끊김"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_HANDSHAKE_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_HANDSHAKE_FAILED"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "버전 불일치"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_ARNBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_ARNBETA"
msgid "A New Reign Beta"
msgstr "A New Reign Beta"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_OLD_CLIENT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_OLD_CLIENT"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "버전 불일치"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_OLD_SERVER
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_OLD_SERVER"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "버전 불일치"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_PUBLIC_BETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_PUBLIC_BETA"
msgid "Public Beta Server"
msgstr "공개 베타 서버"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_ROTBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_ROTBETA"
msgid "Return of Them Beta"
msgstr "Return of Them 베타"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_UPDATEBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_UPDATEBETA"
msgid "Beta Branch"
msgstr "베타 브랜치"

